2020 香港警察濫權濫暴資料庫重整計劃 寫於重組前 (3月上旬)

前言: 而家既網站係19年 7月中 構思 8月初開始做
跟隨運動一路做落去 當中有數之不盡既不足
直到而家 收埋左幾十 GB 既資料
加上好多人既報料 所以決定重制網站

做呢個網站最辛苦除左付出好多時間同面對精神壓力
睇到咁多手足甚至普通人被黑狗恐襲既相同片先至係內心最難頂個一刻
所以請大家支持 以及其他手足 (包括前線 文宣 家長 國外手足例如我)
光復香港 時代革命 香港精神 永不言敗

寫於重組前 (2020年 3月上旬)

網址:
TG id:
報料 Email: hkcpgdb@protonmail.com

請求任何方法支持，包括輕輕推一推個 Post Share 呢個 Post
以及提出建議及意見

2020 香港警察濫權濫暴資料庫重整計劃 寫於重組前 (3月上旬)
- 新增 Timeline 頁
- 新增 infographic 頁
- 新增黑狗臭名萬世專區
- 新增納粹軍政府反人類歷史記錄冊
- 新增神經失常智力有缺憾黑狗記錄冊
- 新增肢體失調事件黑狗記錄冊
- 新增黑狗失職記錄冊
- 新增重大事記錄冊
- 運動同路人連結專頁
- 辱民黑警專區 (以回應要求辱狗罪之訴求)
- (無)可疑被自殺記錄冊
- 加入亞州第一黑警隊招募文宣記錄冊

多謝你

推，辛苦手足

同場加映

Push

推

三萬香港警察死全家

BACK UP

12/04/2018
由 立法會議員 鄭松泰 動議 設立警員操守資料庫 議案 被 否決
投 反對 的立法會議員 如下

鄺俊宇,涂謹申,黃碧雲,張宇人,邵家臻,林健鋒,黃定光,陳健波
莫乃光 粱繼昌,張華峰,潘兆平,盧偉國,吳永嘉,何啟明,周浩鼎
邵家輝,陳振英,陸頌雄,劉業強,謝偉銓,陳克勤,黃國健,謝偉俊
胡志偉,陳恆鑌,梁志祥,麥美娟,郭偉強,葛珮帆,伊兆堅,林卓延
容海恩,張國鈞,許智峯,鄭泳舜,姚思榮,柯創盛,易志明,何俊賢
屌你老母民主黨